覺唔覺建興大廈係潮流集中地 文青去嘅地方

最近先知有呢啲地方 😓

根本古代詩人好多都叫雞
流鶯漂蕩復參差，度陌臨流不自持
班文青無去風花雪月過，就咪叫文青啦